{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013364",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 오천 Q 카무인텔"
    },
    "text": "浦項五泉Q無人テルは浦項のホットプレイスとして知られています。 計13室の客室を保有しており、案内支援言語では韓国語を提供しています。 無人テルは1階にドライビング駐車場、2階にドライビング客室、3階にペンションルームがあります。 ペンションルームは、全客室が2名1室基準で運営されており、30坪型の大ペンションもあります。 浴槽型ルームは101~106号で、非浴槽型ルームは107~113号で構成されています。 駐車は選択した客室によって駐車スペースが異なる場合があります。 無人テルの住所は慶尚北道浦項市南区烏川邑項沙里87-27で、入室の際は予約室である054-293-7400までご連絡ください。 客室料金は全室2名料金であり、人数追加時に追加料金が発生します。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者は入室が制限されており、入室の際には身分証明書を確認する必要があります。 訪問者のレビューによると、無人テルは価格対比満足度が高く静かできれいな宿で、旅行にとても役立つところだと知られています。 ムインテルは静かな山奥で休息を取るのに適しており、清潔状態と社長の親切なサービスが良いと評価されています。 ただ、人里離れた位置や便利グッズの不足が残念な点があります。 一日を過ごすにはいい選択だと言えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "無人テルは何階にドライビング客室がありますか？",
            "answer": "無人テルは2階にドライビング客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションルームの客室は何名で運営されていますか？",
            "answer": "ペンションルームの客室は全て2名1室基準で運営されています。"
        },
        {
            "question": "無人テルの住所はどこですか？",
            "answer": "無人テルの住所は慶尚北道浦項市南区烏川邑項沙里87-27です。"
        },
        {
            "question": "入室の際に連絡すべき電話番号は何ですか？",
            "answer": "入室の際に連絡すべき電話番号は054-293-7400です。"
        },
        {
            "question": "無人テルの客室料金は何名料金ですか？",
            "answer": "無人テルの客室料金は全室2名料金です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が制限されており、入室の際には身分証明書を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無人テルの特徴的な評判は何ですか？",
            "answer": "無人テルは価格対比満足度が高く、静かできれいな宿で、旅行にとても役立つと評判です。"
        },
        {
            "question": "無人テルはどのような立地ですか？",
            "answer": "無人テルは静かな山奥に位置しており、休息を取るには適しています。"
        },
        {
            "question": "無人テルのサービスについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "無人テルの清潔状態と社長の親切なサービスが良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "無人テルの利点として挙げられるものはありますか？",
            "answer": "無人テルは一日を過ごすのに良い選択肢であり、静かできれいな環境があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 375
    }
}